昨日晚餐：高級狗糧 mos burger，餓狗請入。

其實真係好食過m記

好想食

Go eat

食落其實ok

無 喺外國

邊度外國
老美大把burger la

之前個磨菇漢堡正到